讀緊左校 你問我答

如題

肥絲：幾時讀埋右校

冇機會

漢華 ?

係你後面

應該要叫做
愛滋學校

友校

推